每晚臨瞓都會願望希望以後唔好醒

今晚都一樣

許願

點解呀

唔好瞓

巴打咩事咁灰
幾個post 都見到你好sad

搞咩啊兄弟

樓主應下機吖 有啲擔心

我都好想

佢冇事嘅
放心

三唔識七你都擔心